十萬火急!!各位入一入黎

係火車突然好急屎點算

就起啦問

邊個位好

四個角位

係佢開門個陣
痾係月台同列車之間既個條罅隙度

無帶紙巾呀痴線

邊似你咁快

洗唔洗講唔該借借

得番張 Visa

唔得，我要忍到番屋企

毒撚想刷下存在感啫

痾喺人地大俾度